有無人知3廢青泰國運毒最後點?

判左死刑未?
重有「明姐」拉唔拉到